[
  {
    "product_id": 1,
    "licence_name": "Star Wars",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Baby Yoda Grogu blueball",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Baby Yoda Grogu de la saga Star Wars Blueball",
    "product_price": "1899.25",
    "dues": "0",
    "product_sku": "STW001001",
    "img_front": "multimedia/upload_img/baby-yoda-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/baby-yoda-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 2,
    "licence_name": "Star Wars",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Bobba Fett Fighter",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Bobba Fett de la saga Star Wars Fighter",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "10",
    "product_sku": "STW001002",
    "img_front": "multimedia/upload_img/bobbafeth-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/bobbafeth-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 3,
    "licence_name": "Star Wars",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Storm Trooper Lightsaber",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de  Storm Trooper de la saga Star Wars con Lightsaber",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "10",
    "product_sku": "STW001003",
    "img_front": "multimedia/upload_img/trooper-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/trooper-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 4,
    "licence_name": "Star Wars",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Luke Skywalker & Grogu",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Luke Skywalker de la saga Star Wars con Grogu",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "10",
    "product_sku": "STW001004",
    "img_front": "multimedia/upload_img/luke-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/luke-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 5,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Vulpix Fancy",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Vulpix de la saga Pokemon Fancy",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "10",
    "product_sku": "PKM001001",
    "img_front": "multimedia/upload_img/vulpix-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/vulpix-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 6,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Dragonite Hi!",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Dragonite de la saga Pokemon Hi!",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "10",
    "product_sku": "PKM001002",
    "img_front": "multimedia/upload_img/dragonite-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/dragonite-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 7,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Pidgeotto Flying",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Pidgeotto de la saga Pokemon Flying",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "10",
    "product_sku": "PKM001003",
    "img_front": "multimedia/upload_img/pidgeotto-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/pidgeotto-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 8,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Pikachu Smiley",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Pikachu de la saga Pokemon Smiley",
    "product_price": "1899.25",
    "dues": "0",
    "product_sku": "PKM001004",
    "img_front": "multimedia/upload_img/pikachu-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/pikachu-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 9,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Charmander Smiler",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Charmander de la saga Pokemon Smiler",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "10",
    "product_sku": "PKM001005",
    "img_front": "multimedia/upload_img/charmander-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/charmander-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 10,
    "licence_name": "Harry Potter",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Harry Potter & Hegwid",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Harry Potter de la saga Harry Potter con Hegwid",
    "product_price": "1899.25",
    "dues": "0",
    "product_sku": "HPT001004",
    "img_front": "multimedia/upload_img/harry-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/harry-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 11,
    "licence_name": "Harry Potter",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Hermione Granger Dress",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Hermione Granger de la saga Harry Potter con Dress",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "10",
    "product_sku": "HPT001002",
    "img_front": "multimedia/upload_img/hermione-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/hermione-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 12,
    "licence_name": "Harry Potter",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Luna Lovewood Lion Mask",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Luna Lovewood de la saga Harry Potter con Lion Mask",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "10",
    "product_sku": "HPT001003",
    "img_front": "multimedia/upload_img/luna-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/luna-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 13,
    "licence_name": "Harry Potter",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Snape Patronus",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Snape Patronus de la saga Harry Potter",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "10",
    "product_sku": "HTP001001",
    "img_front": "multimedia/upload_img/snape-patronus-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/snape-patronus-box.webp"
  }
]